美股認真討論區CCXLIII

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

唔係太明白富途個套 美股點解得孖展冇實貨？

SQQQ 掛17 就訓左

淡友開心完一個上午

賺300%變到得返150%俾我都收割走人

又點？

淨低全日係度叫春

淡友前一個月仲玩唔夠咩
依家緊係take profit 一齊做個市上去
升到你懷疑人生

孖展唔一都要用

幾時有開心過
一直妹都知又爆上

淡友有邊日唔洗叫救命？

淡友雞都不如
雞都係比人屌下有錢收
淡友比錢之餘仲要比人屌
貼錢雞

金價上到52high
有無人識睇金價股市關係

淡友

08年夾都6千點.....

宜家點數多過以前成倍....................。

依家做淡=俾錢做雞

always with u

招喚金巴....

呢排賺夠喇，想派啲錢俾雞蟲

去年下半年以來，摩根士丹利首席美國股票策略師 Mike Wilson 可能是華爾街最看空的分析師，不過他在最新報告中指出，對股票和投資者而言，最壞的日子可能已經過去。

今年 4 月第一個星期一，市場未見到黑色情緒，反倒是美股飆漲，道瓊指數收盤漲逾 7%。紐約週日公布的 COVID-19(俗稱武漢肺炎) 新增感染人數及死亡病例均下降，川普表示，「隧道盡頭已見到陽光」。

Wilson 在最新報告中強調，熊市總是在衰退中結束，目前股市已經到達良好的買入點。

他指出，由於過去 1 個月的資產強制清算已經過去，美國所主導前所未有的無限制貨幣和財政干預，以及目前的價位—自 2011 年以來最具吸引力的估值，都說明最壞的情況已經過去。

Wilson 強調，這種周期性的熊市其實起始於兩年前，而不是上個月。由疫情所引發的暴跌，是這波走勢最後的結局。

他表示，當前的股票市場是很好的切入點，未來 6-12 個月的走勢會證明這一點。

Wilson 指出，熊市以衰退結束，而不是從衰退開始，這使得今天的風險回報比，是近年來最具吸引力的。

嘩 銀都大升

之前做咗 slv straddle
可以食餬了

為淡友打強心針

美股又夾

今晚有排叫

撚狗市

籌緊殮葬費越死得多人升越高

連淡友BOSS都投降

今朝既淡友

今晚既淡友

新概念wo 原來股市頂位係熊二

摩天柱

原來未到九點半就已經轉咗燈

係咪又想迫死淡友先安樂

夾成萬點都似，建議淡友們跟我一齊暫時轉做牛軍一陣再睇時候反攻，唔係真係賣屎忽都唔掂

話明做空
緊係叫你班撚樣買多d 先做9 你

新玩法
世界唔同左

淡友要堅定d 2萬3 落萬5 係大勢所趨

銀就黎回滿血

29000落到18000都係一萬一千點 點夾萬點呀師兄

仲去緊

淡友表示唔玩喇，比番啲錢我

你問fed 部印鈔機啦我都唔知佢點做到

盤前引牛，直落萬8

依加全世界都搵食難

8000

有種今晚升上 23000

屌 上星期低入左貨 早左放冇左600幾

18.8入咗SQQQ，應該點算

宜家入返，唔係又無幾百，又屌過

e家入 隨時 變左高j撚

08年 有夾左6000點上去咁多咩

1834 633

今晚又千升

巴打你係咪唔洗做嘢㗎 日頭夜晚都見到你

高J好過自己無坐又蝕幾百...............

又拉升

返工都可以上兒登開心下.................

想問問IB naked sc 到期要出貨
個account 會自動short sell?

直線

佢個倉賺到返唔返工都一樣

唔玩了

又千升了

係，如果冇貨借俾你，4點自動平倉
From google

見哩度咁多人轉牛
就知大插不遠了

係咁叫人入市 齊齊賺大錢

個個都好似你咁諗，大升不遠了

高盛稱標普500指數成份股公司將把股票回購削減一半；
① 高盛表示，隨著新冠病毒疫情造成的經濟影響不斷升級，標普500指數成份股公司到年底將把股票回購削減高達50%。高盛首席美國股票策略師David Kostin和他的團隊在4月3日的報告中寫道，2020年，標普500指數股股票回購規模將減半，至3710億美元，股息預計將比前一年下降25%。標普500指數股份回購變動；
② “由於投資者獎勵減少債務的公司和那些擁有強大資產負債表的公司，因此優先考慮回購的企業今年以來一直表現落後，”策略師們表示。報告稱，自3月初以來，占去年總回購27%的51家公司已暫停回購計劃，13家標普500指數成份股公司在過去一個月中減少或停止派發股息

是但啦
轉身夠快都唔會輸了

係時候反手了。。。

Green dildo

升期二

事實證明
信念依樣野係股市係廢既 唔好同市場鬥氣

F巴

美聯儲話印錢太閒,E家帶埋老散一齊搵銀

想投降

上次hell is coming 就升咗4千點上黎， 宜家就黎要講 Heaven is near .........

大家識DO 啦

各位早晨
恆指都升

校長早晨

宜家好有big short feel u know what i mean

下個無限輪迴係2570-2730？

校~長~早~晨~

校早長 有冇指示畀淡友

今晚落put spread 唔怕夾

淡友慘過做雞 好友慘過做鴨
成倉琴日走哂 而家空倉雞鴨不如

一個市由近衰退邊轉撈底，點解資金反而都衝向金市?

做雞對沖個倉
仲賺過做淡

故事如果發生係2020年應該會拍唔成

繼續Brrrrrrrr

飛獵斯巴打早晨
啱啱Bloomberg出左篇Big Short文

因為無限qe 08-12 period

P牌巴打早晨

我淡友都係返工對沖算

就黎都失業

台灣行政院禁用zoom
各位Zoom狙擊師準備好未

又黎this time is different ....

DB巴打早晨
古語有云
上帝要你滅亡必先令你瘋狂
美股似迴光再強弩之末

有無link

08-12係咪見底 （金09-11年升左3倍）

exact7ly

michael j burry

今晚QE 熔斷有冇支持

跌到融斷?

狙到佢股價變個位數
再清盤

升乜9

唔通今次金,唔觸底就彈......................

20張put strong hold

升

我張Covered Short Call就黎pk了

SQQQ已收皮

重倉ccl 未日call

半個月前掃左台積電

咁happy?

內文未睇晒
Michael Burry of ‘The Big Short’ Slams Virus Lockdowns in Tweetstorm

唔想留到聽日

今晚有冇逃生門
琴晚高j咗

thanks

今晚訓係到收錢

睇佢call幾遠....價....

IV 唔平要爆得靚先得....

爆喇爆喇

末日call輕鬆
今晚上12-13

有冇人今晚食多轉CCL

末日call今個星期尾，斷估佢唔係買15蚊以上掛

12

再升你就fatfat啦

標普d價都係靠回購
再引老散入貨咁炒上去
宜家回購唔到
loop is end

今日連大魔都唱好?係唔係好友未日

08 金10月底觸底 .. 同樣地 DJ 深插個下都差唔多時間。

但金就升先........DJ 再磨3 個先見底......

今次金都居然 離罩.....................

一路狙緊

即係道指等都會一齊死

堆call負數緊

熊市完咗？一個月咋

"凜冬已至：連巴菲特都“割肉”了，美國航空股流動性面臨枯竭？"

班MM調整緊portfolio 買左金對沖先
之後就做低個市吸平貨

我都高J左 0.4

做long日常

金去到呢d 位點買ar 屌

今...應...熔

要升兩成先break-even............ 得一星期，祝你好運

油王加持 大盤漲
CCL上12無難度
但係記得睇時機落船

恒指跟美期定係調翻轉

無左買金既時機喇 但係佢再上我都唔會驚訝

This time is different

ZM 咁多壞消息，琴日都係放左佢
睇黎呢隻肺炎概念股玩完

經濟衰退係必然
有無武肺都係開始衰落去
美股牛足十年
透支哂所有經濟能力去做個牛市

Price in

諗起wsb個預測

同匯控苦主一樣
借錢買5仔賺息差
依家一斷派息就

2700左右就會插

希望早日來臨
可以收割put
琴晚加左AMD MA

準備迎接15
傻淡末日來臨

我20.5

唔通要重現5連升

佢被人整埋meme屌到上天

債息都升緊喎

foodpanda is ready
對沖gogogo

點解

早晨啊
校長你都幾訓得
我朝朝最盡九點令就醒

因為有班17/4 Spy Put既all in曬 講真關佢咩事

我欣賞你的思路和信心

輸打贏要
個個post講野有point又有用

唔係燈唔知屌咩

有無link? 有印象之前有睇過但宜家搵唔番 thankssss

又熔斷

一陣跌唔係又坐艇？

要爬文先搵得返
但我已經記晒入腦

又400點，我唔玩啦

已經冇跌既需要了

400
輸錢都值

又+300?

真正淡友唔會頂唔到兩晚千升嘅

之前溶段咁多鑊跌落嚟嘅信心去咗邊？

加put 啦

咁樣衝法
尋晚入左1/4 貨咋喂

比返D錢我.....

低位抽上700點

s&p 2700 加
2800再加
加到上8000

我已經坐左半個月貨

琴晚已經-3000
今晚再夾真係頂唔順啦😭

麥旋風巴打早晨
瞓醒再瞓返就得

人地都話咗佢係絲打

PUT 死光光了

好友？

仲有一個禮拜 無人知聽日事 可能過完復活節就死返
然後又上神枱

老老實實
呢個位對好友點會係頂
疫情完左配無限qe 40000點都黎緊
建議好友有得加貨就加

今個星期又袋袋平安

想袋多兩星期先加淡......

咁快上 23000 我彈弓手唔加住.......

-3000都唔轉身個倉都幾大

關盤就2700真係好癲
今晚見2750甚至更高

記住先

拉升到23000

無頂

咁夾法 sqqq 會唔會得返個位數

好好記住.....................

同呢到差唔多
跌個陣就會推到d世界末日撚上神枱

痴撚線咩事呀

溝就得 唔溝就

dllm 未開市就拉
愈驚佢倒插佢就愈係拉
仆街黎既

想投降了啲Profit差唔多冇哂

未開納Dee都8200

47樓下撈左台積電

做乜連L巴都開始被人笑返轉頭...

唔玩啦唔玩啦比返d 錢我

唔玩啦，比返D錢我................

投降輸一半得唔得

今晚去KFC

true
呢d 上落市正確玩法應該係風擺邊一邊就去邊一邊

溝都唔得宜家溝啦 啱啱先開始升

熊皮牛 走開

現實同股市 2個世界
沒事兒沒事兒

開市即斬仲收得返條屍既

痴撚線今朝-50而加+500

準備上ifc

呢d時候緊係講到自己乜都有買點都賺啦

再咁搞法淡友d put 要磨到變粉末

400 張DB 10張JPM LP mola mola

多過琴日

應該都夠個麵食下

法人要返黎啦

ES 2700

希望救到我

原來ba 180叫人追貨果班巴係用心良苦

去完柯屎升500

之前跌市都有疫症全球大流行做理由啊
呢排升乜鬼
利申 好友

炒疫情消退囉

唔覺到峰值

今日升多1500都未返到

仆街升joy premarket 搶貨呀

仆街啦我唔玩啦

尋日唔係+30,331咩

因為班友開始驚一升無回頭，入唔到貨
如果真係咁 聽左佢講個班90後又無左個十年機會

跌就跌少少 升就千千聲

淡友化灰

終於二幻三，今晚食糊先

飛巴

萬升

今次真係二幻五見

俾多兩日二幻五
下星期淡友世界好無？

咁大家睇既野唔同嚕

結論咪同大貓班人一模一樣本是同根生
L巴仲要冇收你錢

唔係話一定要實數去到最高鋒先炒得既
正如沙士染病人數最高果日都唔係底啦

真絲？

其實l巴一開始咪講估會跌落18000點
而家真係跌到落萬8反彈
邊有可能屌l巴

真架

快啲追
唔夠人追貨啲仆街大行點沽

其實都係炒情緒，預期

想唔想學期權

一有絲打即刻狗衝

四期中納指最弱

辣殺

絲打留tg 送一股ccl

佢悲觀睇13000點添，不過邊個知會唔會跌落13000點,咁快鞭人屍

班友ON9
利申 我追随l巴

Spy put開得飯未

Ccl 14號出財報drop to zero

風絲.....

驚一升冇回頭咪依加入貨
如果聽佢講29000渣cash
當依加22000入返都仲有7000點差距

100 張 ccl 12c 17/4

唔識玩 所以唔好玩 買正股算

係，可以睇淡唔做淡

減低風險

呢個市唔蝕已贏

ccl上星期五走晒

校長做咗looll既角色

今朝仲叫緊高j

興奮無?

睇開邊啲正股

希望今日ZM又升
然後又可以加PUT了

我D sqqq呀

6月12000
反正我信了

咁啱見到貼下

好快會50蚊

不過係五合一之後

琴晚訓唔著

牛牛都豪過你牙

100張 巴打大戶

好

4/9

我都想開飯

今晚繼續一棍扑暈自己訓先
大插再見

得返波音係手 155 就返家鄉

有無人買咗支牛美股個totalview 或者係openbook 數據？

spx 去到 2720~2792

可能要走一走 long 貨

或落多注 2400/2500/2600 蝴蝶保護

佢開頭係話18000，但係之後去到19000左右話太樂觀，至少會落到12000-15000

無信心咪分注, 唔駛咁死一定要alli-n / all cash
總之落注預輸係能力範圍以內
我都信l巴8成, 所以有2成係倉

插緊喇 無事喇

醒返15分鐘加put

屌三屌四d人永遠唔識做兩手準備
大方向憑經濟同政治方向正路係估個市跌，但係點都要留番d倉底貨迎接大升先得架

股市估市，大家都係估，最重要係控制比例，never all in
呢句股災未開始已經講到口臭，表面上好廢，但贏錢係從紀律開始，大家加油
一齊發財

你啲oxy呢
蝕小錢贏大錢

大師覺得細倉點慢慢bulid up 個profile好

插條撚呀

Aal有機會老破？

等埋我俾我上車呀

撚點插呀

Price in咗

但政府話保佢地四間

睇你幾細，如果得2-3萬就唔好諗build up，努力d打工儲10-20萬先
之後唔用腦買未來10年無左佢地唔得既科技股
例如Amzon,msft,googl,nvidia個類，amd都唔錯
買完扑暈自己就搞掂，唔使諗咁多野

推人上車再一車車去屠房

一棍打上去

放哂風又要夾淡無人性架

一棍上

穿2700
淡友審判日

岩岩睇d analyst report先知 原來美國航空公司老破唔係因為唔掂 而係想用最快速度 炒人賣機去重組

呢條撚樣道指21000個時吹到股市已完，drop to zero,結果道指創新高爆上29500
而家條友轉汰到好友，大家自己睇路

600

睇黎熔斷不是夢

最嚴重問題都係持有6X 個永久任飛客。

支紅bar壞咗

佢一開始就叫人走貨
開頭諗到萬八
係準wo
只係疫情經濟好難估先覺得有機會到萬五

妖股版SQQQ又黎

投降啦 投降啦

老破就唔洗負責任

我唔想退出連登1個月

仲有邊個硬淡起度

真係要轉牛了

個班都玩夠

大把公司老破都重生啦 PCG破左都仲未除

咁無對錯ge 疫情無人估到 佢2月都話半年後買貨

Zoom尋晚仲諗住插落100左右，最後又係托返上122，痴根

睇淡做好中
但係升到太詭異
想加淡

空倉乜都無 雞鴨不如

盤前逃生門都唔開俾大家

好癲咁樣爆上2％

今晚上2780
咁大裂口 遲d做淡一定fat fat

上落市Covered Short Call無限復活
點都贏

睇黎未開市已經要千升，個個驚上唔切車錯過十年牛市

SQQQ

3:45出嚟同你打個招呼
蝕價都蝕撚死我跌成40%

me...

瘋了 全都瘋了

咁明顯係個BULL TRAP 個個驚死執輸就岩嫁拉

升穿2720仲有冇得上

多謝

原先想買下，家陣睇完唔敢買。

金跌番落1700 債價跌

係，大家唔好中計

淡友唔好咁快投降......住

我仲想挾升多陣

我上車先
你慢慢trap

好耐入冇來
仲有冇淡友係度

3%了
淡友

有,SC淡友

認真無淡友，無得再升。

我話既

證明左經濟好壞同股市係冇關係

上個星期bear trap咗

我都蝕左70%

睇2780 盤前氣勢太勁 好多人一定驚執輸要入市
都會有淡倉轉倉 但今日落點如果穿唔到2780
應該就會係短期高位 下星期二隨時black Tuesday

大戶見到就開心

fed就瘋啦
將個炸彈推俾下一手

升左1600點回都唔回下?

me too

分析得唔錯

啲Put倉今晚應該死撚灑

7月put 點死??????????????????????????????

等6月數錢

trap黎trap去

CCL今日無13 我都唔會放d 末日call

好彩驚死換曬9月同12月put

vix

d put 死哂之時，好倉大賺之時..........................

d put 大賺之時，好倉都只係坐下之時

12我就滿足了

大老細

熊二個頂係25000-26000

call spy

淡友 精神分裂 硬係懷疑有trap 中計撚

張put 6月中到期 點睇

升市拎sq x oxy出來講 跌拎put出來講
我仲唔變神

如果聽日盤整既話 可以開始簡stock開put
BA 同埋航空股一定送佢落地獄

今晚啲熊熊

屌 掛左SQQQ 17 打算對沖下
點知入左點算好

開市都12啦 PRE-MARKET

我係咪都算淡友 🤔

我有 short call
(qqq call debit spread 入面）

有slv put
(straddle 入面）

有spy put
(spy butterfly 入面）

跌市捉返你D SQ,OXY出黎BIN

第二日都仲咁有力

估15000 13000係推論上唔見得有咩大錯誤
點都唔會由最高位一下就直落到去低位完熊市啦

6月倉黎 不過上星期跌到仆街個時買左好多近既Call倉 有機會升得返 平均價一蚊都唔洗 要升就升爆佢啦

末日280call

嚟緊幾日有冇邊間大企出業績？

bear spread 我拆曬D LP平，SP捱多幾日接近無成本，除非連跌兩日熔斷

dh 已出

有少少緊張想今晚空倉

其實大家明唔明熊二就係個個都以為牛市重臨。而加咪係呢種氣氛囉
勸定大家留定子彈25000開始步署

個個吹風經濟衰退
即係代表仲有得升

Future升到冇break

ZM爆升日

有

識玩緊係咁玩.........................

好淡做哂

埋黎坐啦

Ccl

放係度等
唔信佢頂到6月

Ccl一開就12

幾錢買

邊係呀，吹緊十年牛市，再唔入市就慘過敗家喎

ccl

淨sp 咪食好大margin bp

CCL

力拓集團鐵礦石子公司執行長Chris Salisbury周二告訴6PR電台，中國經濟似乎正在復甦，力拓集團鐵礦石業務已回到相當典型的水平。
• Salisbury說，世界第二大礦商力拓「對中國恢復得如此之快感到高興」
• 「隨著中國復工，我們看到鋼材庫存下降，我們的訂單已經滿了，船隻等 待進港裝貨，」他說
• Salisbury：中國的經濟刺激計畫可能推動下半年鋼 鐵和鐵礦石需求上升
• 注：力拓超過70%的鐵礦石產品銷售給中國

又或者無熊一二三之分

牛牛送大貓 大貓38蚊
Ccl計返港紙80蚊
我豪啲

Oxy

尋日仲賣左一半call

屌佢一野就到價係咩玩法

做淡慘過食屎

送700牙

盤前真係好玩好多
12蚊走晒昨日10.5既CCL

都話13.5

Oxy 幾時落車好

觀望。 premarket 高開咁多點買

咁你咁樣講無野好講啦。佢一日升唔穿250MA線上企穩我都認為係淡

OXY

我個陣得一股大貓

用咩app睇?

咁升法加埋減產，無20 Up .....

有好多人都會同你同一個諗法

SQQQ輸咗隻switch ring fit

高J左既oxy都返左家鄉

我今朝尾市想入TQQQ

無睇，不過唔貴，分段拆

ccl成功拉高出貨

抽插淡友臭雞

後悔兩個禮拜前 8蚊ccl貨冇走到 個陣升到19

不嬲反向唔係咩 係琴日硬夾

尋晚好難玩

一向玩法係開市後等pull back 至某支持位先入call 追

但尋晚都冇乜點回，升到尾

又唔敢入，一入通常就會pull back

眼光光冇took action

me2

25蚊

Ccl琴晚訓教掛10蚊入唔到
Oxy又高高止蝕左

點玩呀我可以

就升到武肺冇發生過唔講仲以為冇人失業冇停過航運

13.8

正股快速回血但put坐艇都係個好既結果黎

唔爆升點再入PUT

咁做出貨做乜 晏啲13

點睇盤前?

Ifc再次充滿淡友

完全睇唔撚明個市
無論業績變差 失敗率幾高 疫情幾勁都冇阻升市

Sq手足還安好

多數講曬兩邊
事後孔明扮專家

你肯定?
如果開市拉到13 14咁點

玩咩 琴日開市一陣就直上 10蚊點入

小貨既長渣算啦

班莊全線托價

我用MarketWatch

平心而論

L巴係2月之前叫大家散貨
之後道指由29000點跌到去18500
避開了1萬點的跌幅
已經好過好多投資專家，係咁叫人撈底，點知變了接飛刀

又有誰能算得到FED係咁減息，再無限qe，再推唔知幾多億的刺激經濟措施呢

（仲有，無人知今次市場是否buy FED的量化寬鬆架，雖然話就話每次都成功，但點知今次會唔會失敗）

CCL 油王想炒返佢上30 蚊?

等你地追呀追 追呀追
之後

咁再升都無計既，起碼我都係賺左先

後悔冇HighJ oxy

good mentality

訓教掛十蚊 佢最低10.1

ndva 274傻左

痴線 咩logic 跌就好彩 升就後悔

呢轉大升 贏唔到大錢
好撚嬲

SPY -20%
但MSFT -14%

又迫害淡友

上星期先止蝕咗 nvda call debit spread

Molamola
我堆240 spy may put ,
230/210 spy may bear spread要輸到仆街喇

100美金對我黎講都係大錢

俾我安慰下自己啦

依家都唔遲 開市前15蚊

Zm反向喎

MGM 14蚊....
唉, 星期五入得雞碎咁多

CCL 見12就走

輸多多贏少少
結果輸到hihi

別人貪婪我恐慌

CCL日線圖大圓底

淡友+1

只係我沒有玩option，期待大跌市的正股撈底
BA食咗一浸好開心

無一個國家想自己的經濟停擺
人人都知道封城係救人，但係救唔到經濟
各行各業被打殘，失業浪潮帶來的連鎖反應都仲未出現在新聞視線入面

明升暗跌（即係一大棍上之後慢慢陰跌）的機會是存在的

oxy 見14

下下計到最低 係人都贏

前星期爆升高位先去到269，之後跌左一星期，今星期升左2日就274...........

準備沽

岩呀，睇淡而不做淡+1

一黎自己無膽量
二黎，點知大戶有無人性

Amd今晚見50了

美國佬一陣起身咪㩒返低個價 有得走好走

完全唔知升乜鳩
好期今晚一棍打落 個個話走唔切

118沽左

Oxy賭仔們幾錢沽？定等多幾日好

Pre market 咁高點入

DAL入唔入好

諗住等跌市，好耐無入依度
lloll巴其實仲有冇發言

個倉升得最勁係asml

唔使唸 後日開會後10蚊見

等埋星期四結果
傾唔成跌2成 傾得成升一倍

好似無

發現淡淡

開唔開心興唔興奮

amzn返到去大跌之前

我少量sqqq拿黎對沖未走

呢幾日最尾果棍真係一棍打上

好似好抵玩，跌2成我都只係返家鄉

唔好氹我，我滿倉..........................

佢賺錢多左 唔介意派

大戶同黑警一樣，邊會有人性架

歡迎加入接火棒遊戲
（我在spce 34蚊個陣接手，留了一股放到而家，俾自己警世）

收聲啦 落返啦

Amd現價入點睇
長線黎講 見佢cpu有勁過intel趨勢

黎多次啦 今次會16.5以上了

跌市就l巴前l巴後
升市就日日抽
笑撚死

唔開心 d DIS put 頭號先鋒要ifc了

原來DAL 尋日係送比大家入市......我錯了

忘巴今日有咩上車盤

老左就all in匯豐

ibkr 個 maintenance fee好撚鬼
日日都自己提升，就算無交易過都升

Ba既手足 我地番黎啦

盤前走左d panic 貨先賺左先，等下一輪

隨時復活節後 兩個世界

長揸

淡友復活

Sh到30蚊

開少少倉, 入兩滴sdow

Oxy個莊終於訓醒

睇黎好多淡友已經痴左線

博得過

拎返之前cap低的警世comment （抱歉唔記得係邊個share的了）

成日話股市難觸摸，係因為散戶永遠都太短視
首先要明白任何消息同狀況都唔係影響緊當下股市，有d會超前，有d會濟後，股市估算最短只適用於1-2星期（無論圖表派定價值投資，都唔可能估到下一分鐘升定跌，亦唔可能肯定1-2日內升定跌，話做到個d係呃人或者自己呃自己）

超短期股市係近乎random walk,因為你根本控制唔到消息同狀況邊一刻發生（例如聯儲局突發減息）,而消息發生一刻發生咩事都係random walk（例如減息升，但引發獲利回套即時倒跌）

但我地做到既係估算趨勢，時間短係1-2星期，長就1-3年都有可能

未過strike price

越想穩陣輸得越多 貪果少少息 輸左成間廠
大戶轉攪鳩d穩陣廢佬

開聲啦 上返啦

6月long put應唔應該一棍扑暈自己strong hold埋4月先再諗?

仲LP?

淡淡復活節係ifc天堂 復活節後就到地下

有咩可以追

屌 又諗番自己尋日睇得太多連登
搞到我驚到走左

好多企業月中出業續,一定狂升

依2日密密入左批航空股
dal aal ual
遲下復飛應該升仲多

gsx個莊一拉即刻俾人沽

尋晚排入BA末日call
訓醒入唔到 dum春了

DAL

古語有云：「上連登，勿認真」

難為l巴呢d認真巴，分分鐘搞到劣幣驅逐良幣
（早排仲有一班tqqq sqqq tvix的人）

Airbus上番100 ok?

美帝死得越多人個市升得越勁
越多人失業無錢開飯 抄股果班賺得越多

呢個世界係咩玩法

有無pre market 追DAL ?

我都係 5月1 put spread令倉位70% 沒左
暫時daytrade 未日call YOLO頂住先 上2760再put過

好撚勁

老手報喜不報憂
新手就日日鳩叫

美股區日常
星期六日會好d

係米升到復活節完之後先跌 咁搞法

直short拉仲put

呢到玩demo倉的又有
食花生的又有
做影帝的都有
賺完先同你講的都有

自己睇路

錯喇，飛巴呢啲老手都鐘意鳩叫

us market 有得買咩

Exactly
依家個個印銀紙唔洗本
有形之手玩撚哂

貼倉會燈自己

ccl應該上到15

你見得佢多就知佢無論牛市熊市都係做淡
唔敢話佢錯，可能之後個市好似佢講咁真係插落到12000點
只係你跟佢咁講一路空倉等15000點，會賺少三四千點既反彈

Call佢21年上60準備再入 計晒數

呢隻垃圾我1800落左車之後一路等位入都入唔返

輸到我HIHI D PUT

今晚有少年股神出黎問買乜好未

我買歐洲 升緊10個

120沽左

早一兩個星期我係到善意提醒班贏緊大錢既人唔好長期炒option
結果比人圍屌我係廢老話我唔抵得人贏大錢

兩星期過去
當時班靠put option贏緊大錢既「股神」全部深潛哂

又千升咩料

入佢老母
50股 雞仔注

買乜好

跟.......

有冇殯儀股買？

廢淡表示
呢個係trap黎

牛1開始了

升穿MA20再講

好似可以買adr

42蚊裂口 6-12個月horizon 應該可以到

spce

熊市完左啦？

真又好假又好，食佢一波再講

我巴士圴價65蚊

咁鋪肥過肥仔水

之前$8 斬哂CCL
叫我情何以堪

Oxy又開車

今晚千升走唔甩

邊有熊市
昆9你班傻淡咋

幾時睇樓

追

已食我驚死，食左先算

巴士均價50

見證大戶誕生

我三百幾

一堆靚股去返未趺之前既價了

未上車未加倉今晚最後機會，十年牛市

上星期 乜乜柒柒仲話百年一遇大肅條

Amd想買又驚高追

Oxy又黎盤前開車盤中賴屎

新手認真想問,
咩叫大圓底?

晚晚都話又跌2-3000點

死得多人咪升
政府又唔洗再開支比死左班人
你話FAT 唔FAT 先

amd跌同升都去得好快

今日升市原因：慶祝英國奶共狗入院

睇ccl日線圖就見到個圓底

有冇人琴日買sqqq,輸到仆街

明明最穩

熊軍又係時間準備

落多次42我入啦

Oxy $14.15

忍下手先..........................

amd穩陣既 不過最穩一定係msft

哩隻野，一年派4次，穩定派息0.25，就算美國收30%股息稅，都有15.4%，屌打HSBC。

42同你地講左，唔敢入就唔敢入

昨日買都輸+1

點解有人仲信有熊市果d
靜係識用以前08年圖黎講,咩熊1熊2,out曬啦,以前08有無限qe咩?
fed 格2日就出招，出到成個經濟穩定為止，企業再慢慢做業績跟上
點熊呀?

我就唔信你忍到

今年一定派到啦，快啲借私人貸款all in，製造被動收入

靜啦

Tsm asml

我10.6 .都有d 後恢

牛牛終極大戶

18.45入仲以為有得反cup

Gsx free money

信念唔夠 琴晚ccl落左船

但有機會爆煲上上星期佢個peer default左

sor 套左1929年果套

快廣傳藍屍group，追數靠佢

介紹比hsbc老散 10倍leverage 1年回本

應唔應該繼續坐 就嚟跌到歷史新低

睇往蹟好穩陣，岩曬藍屍

好人一悔平安明了

我發覺玩 sqqq 係輸多過贏

都係戒賭算

D股就快去返哂高位
啖友準備去IFC

This time is different大摩講真話 我就痴線喇

大把退休金買，fatfat

08年都有人咁講

一陣再上返

42就會等38

咪係，宣佈無限QE果日開始股災呢兩個字已經係美國消失左，美帝國民一年內無一個需要再返工，個個月有政府印銀紙入落戶口

最唔明係點解係好似一定要搵個格式套落去現實咁

有冇巴打分批入SCL 一齊發死人財

微軟今日170
最高位190 仲有20蚊
星期4就到價

agger

買2手博佢頂得順，OK？

琴日叫左淡友走又唔走
今日輸身家啦, 何必呢

星期5 d有先笑柒佢鐵達尼號
今日變左諾亞方舟

今晚要全倉入市
已經輸好多

準備要升到18了

宇宙戰艦 CCL

好想沽zm

冇生意照升
仲唔牛市
下星期牛3了

再入d 跟住hold 到過埋復活節

清，好多人上個月尾個浪入左貨，仲坐緊潛水艇

今晚買咩

SC撚表示:到左價了,準備買Oxy

靜靜地 坐下先

唔講我以為d郵輪 改裝成航空母艦

18.7 入咗，e+跌穿埋16, 唔知點算好

short 緊。 再加put

今晚買乜好

隻野唔可以訓身

Short Put OXY?

星期五冇set價 半夜見到43都即刻入坐過夜

仲係到不過已經由put 轉晒做call

個市氣氛仲好過29000點個時

strong hold oxy

過山車 準備

乜黎？

周街都係平貨，發達機會
然後冇錢買

30000點見啦
又唔洗返工人人炒股做股神啦

無貨

股票市場=ATM
仲返工來做咩?

咪撚煩
逢高加沽
上30000就認輸
講完

唔駛返工仲有政府派錢入市，三幻未免太保守喇掛

同架ATM 對賭好咩?

你個名

想多謝琴日提ual果位巴打
今日即刻升左10%

返工維持借貸力。

8蚊買左 就射

真係好撚痴線

升乜鳩

琴晚入左末日call ，盤前都到價

今日最後機會買落後股

成個post幾多人屌淡友
笑淡友
就知個市邊有可以熊二
而係確確實實熱牛一

市場氣氛良好，爆升一個星期

好似沽今晚就岩

for example

UAL 尋日比佢講一講都心動

TLRY

睇返幾隻龍頭股啦
差唔多去返年頭價

今日似炒航空股
Dal aal 個啲盤前都比人炒起
幾隻琴晚都大成交平收

CCL有冇人加倉

洗唔洗咩都喂到入你口

隻asml偷偷地上返280 on9

撐佢個d應該唔識佢
佢乜都話會跌到仆街
總之一跌就會出黎

炒完就算 都已經升左一半

熊熊就夾死啦
未開市d sc比人叫補倉係咩玩法。。

由9班啖友自HIGH 把啦

唔敢講 燈唔到個市跌

尋日比巴佬減持借勢打落黎，走左啲CALL

大手掃zoom同gsx

msft 今晚都回滿血，癲撚到

牛一？

今晚應該會有獲利回吐

呢個真
全倉入平貨
同fed共存亡算撚數

仲話熊市個班人真係好笑
MSFT 都就190

當我發現原來股票你贏返黎既錢就等於人地輸左既錢
我就...

錯過又等十年

今晚收市入put
好明顯班莊而家托價出貨
盤前就升咁多 引你地唔會開盤就放
成個輪迴快左好多 希望大家控制情緒唔好高追

見到班啖友日日送錢都咪話唔過引

佢講完我再睇左陣
最後決定入

係升既而家追番小小都未遲
盤前都係10%內

屌ccl啲大戶係咁拋貨

今晚情緒仲好高漲 聽日機會大d
平番今日個裂口

希望放call 比我果條友唔係做naked 啦驚賠撚到佢仆街逼到佢跳樓

岩呀 補返少少sqqq先

呢個巴打有智慧啦
一於入重貨
邊個笑撚到最後咪贏家

支牛班人覺得ccl下星期會上20
今晚上夠15俾大家睇

所以我話，唔打開個apps了。睇連登大家反應，估到賺定蝕

搵龍頭股

沒事兒

On9真係咁神就上星期五講啦

邊度睇

點解仲玩sqqq 損耗好大

Tsla就540

即係spce tylr個d

人地只少估中18000點救左唔少人，你呢？

已經有幾隻有心水食佢一波即放

淡友春袋已爆

佢升到1000 都唔關我事，我平左好耐倉

有無淡友今晚一齊put BA

呢D 就算9數啦

反彈前就個個期望2700開put
今晚比晒機會又忽然變晒牛軍

巴打張9號call到價會唔會走

佢最早兩年半前已經唱淡又點計

tvix

唔沽？

我張SC打左把啦

淡友要忍一忍

佢咪抽緊水囉
永遠好友升就出嚟講野架啦
轉燈咪又收聲柒

而家唔開 唔通跌到2580先開

這就是散戶.jpg

最記得係最恐慌連續熔斷個排佢話要睇得再淡d 會跌穿一萬點 比佢嚇撚死

咁佢有冇鞭人屍，我見佢都好謙虛去表達自己睇法

CcL升到驚

牛3好似過左了，而家龍1

睇情況 ccl之前俾人壓價壓太勁
有油王加持 班人覺得佢唔破產
佢三日連續20% 唔意外

仲要同架ATM 對賭
跟本FREE MONEY

沽乜鳩，今晚牛3緊

有ai幫手後 好撚快

淡有淡做，好有好做
何必咄咄逼人呢
好淡本是一家
股市無情，大家都要保持獨立思考

有幾謙虛

成班撚屌輸打贏要

SPCE都發癲...
好彩將一半cover sc平左

但係唔破產唔代表佢會賺錢
唔代表係良好asset 唔代表唔會俾莊壓價
講基本面 OXY完勝100倍

其實我信佢
大把好野追，唔玩航空了

用牛牛APP
睇年初至今 仲係趺緊20% 既就買貨啦

SOXL上返3位數

好在我Covered Short Call

Nasdaq上唔到200天線就轉淡

分裂人格?

真係嚇親 好彩琴日10蚊冇走

我希望今晚插番落去

都岩嘅 不過兩日大升 無人知佢幾時回 要揀番啲無沖得太高既

重插乜鳩呀 算啦

即係幾多 我驚未開市就到

唔一定既,可能佢坐2日又升返呢

點解我係入soxx唔係入soxl

你地覺得今晚540沽tsla有運行，上

升災

楠哥睇CCL冇錯

我都唔撚明香港人講野做乜咁撚仆街。唔通今晚跌1000我又追撚住你黎咬？
串過馬撚
香港人=睇人仆街最開心

宜家邊個淡友都預左比人笑
淡友係傻閪
龍一is here price in gogogo

唔好睇單日升幅
轉去睇年初至今
邊隻仲趺緊20% 既就買

牛牛

屌你老未，熊二

CCL記得無15唔好走

不得不支持南哥完美高買低賣

Dis

short call 左9/4 15蚊
GG了

巴打堆9/4 call幾時放

睇570先加沽

我有Mega cap 嘅etf
好撚穩

未入夠貨

龍一已到

Ccl premarket坐穩左11.9了

燈到佢地落地獄

油王都有睇腩腩既推介

美國再咁玩法真係要打鳩中國先掂

幾%了？

睇情況 答唔到你

Future 8200 即係依家

我爭3蚊返家鄉 cls

等肺炎完左 八國聯軍

今晚買下升

CHING識貨
復飛唔通跌穿低位咩

不過首要捱過呢段

真心 有幾多人30000跌落黎無走到

應該好多人今晚會入市
食埋呢波要走了

突然間變曬好友 搞乜

今晚好多人會入市

如果後日油價傾唔成......

係要gel黎gel去先開心

仲坐緊V同MA

想今晚走

主倉已清理L得你

傾唔成咪直落2470
出得黎行就要還

就到，做緊好，但我想佢淡

轉做好友出

same

出面又多一咋苦主post

真係justify唔到升到咁
有咩理由你同我講幾個月既事完全冇economic impact，snp準備重回3300

唔好開市俾人震倉震走
一定大把人會$12獲利走人
但一定好大買盤 盤中上13-14 再決左走唔走

入少少現貨，加少少PUT

1900追咗 諗住落返17xx再加 點知

仲有冇SH TVIX

跌就聲大大
升就龜縮
出黎維持信念丫嘛

貴呀，VIX 落左一陣睇LP 價

100 all in

我都係諗住今晚走

呢幾日升爆佢，之後油傾唔到就再插，完美劇本

指數就8400

盤前已經無力升
你懂的....

Sdow 市前$38
$54入果位ching 點

繼續月供緊vti

睇收市企唔企穩

盤前個liquidity細咁多
冇力唔代表乜

儲緊氣咋

Nasdaq future 8199

復活節假期前

成日都1秒1棍100點玩鳩淡友

懂 開市收窄+200
之後v返上+1000
收市一棍上+1500
呀婆都識

CCL佔楠哥5%倉咋 怕咩
信楠哥唔怕

欧佩克代表：沙特和俄罗斯接近达成减产协议

300均價sh
vix落到35先投降

根本好多人衷景油價傾得成 所以呢兩日都入哂市等火箭

17:03 【俄罗斯确认将参加4月9日的欧佩克+会议】格隆汇4月7日丨据国际文传电讯社，俄罗斯确认将参加4月9日的欧佩克+会议。欧佩克代表称，沙特和俄罗斯接近达成减产协议。（格隆汇 App）

中kung flu人數大升抵消返
boris johnson死埋就三幻點

ASML 280

啖友BOOK 定IFC 位未怕你地到時冇位

又無限接近 可能 應該

tvix 對沖好過sqqq果咋

全部旅遊股相關

dis put 小隊仲有冇生還者？

咁落後股得返呢D都冇計
要怪就怪你地之前只係睇單日升幅

昨日係災難級升災

AAL重倉 大家點睇？

好彩95蚊食左 有少少利潤

所以先買黎做保險sh

Ccl 又+15% 真係擔心自己今晚巳經把持唔住沽貨

ba啦 仲有水位 睇升的話

bj而家實好心涼

佢就死似好消息

升到咁
傾得成都唔會升得多
傾唔成就大跌

11.8 走咗ccl

信我信我

星期四先傾 trap住哂你地過Easter

比條生路行下

用Boris Johnson祭天 今次仲唔升

依家都係11.9姐

比多隻RTX 你地啦
呢隻合併左市值低到

8蚊買 8.5走

熊軍兵變緊

BA太高追 盤前都15X
依排升幅又大 感覺會就黎回調

呢句野連續講左幾日

呢隻值得之後長期持有

如果而家追強勢股
強者越強
有relative sttength

追入就跌
高位接貨正傻仔

如果追落後
佢落後梗有佢原因
買弱者
之後升唔起跌返
又係傻仔

點算

之前咪180回左次
你仲唔買等到幾時?

唔好咁 佢點都好過淋病
唔想佢出事

唔好買
拎啲錢去叫雞 屌埋係自己既

5月中賺少少走左
6月中不斷溝緊
越溝越平好興奮

強勢股現價買仲係平
仲有10%到升幅

我9.25 10蚊走
今晚會再升 可以上車

DAL重倉，同巴菲特作對

淡友要化灰了

因為拆晒d商用野出黎

一公佈完就散水

8入8.25走 尋日10.2入返

玄學炒股

隻野起碼值100蚊

我睇佢今晚個盤前成交量無咁活躍
我即日鮮驚會變左坐貨
晏少少再睇下
Thanks!

市值起碼800億美金

連續熔斷個幾日有冇人真係敢入正股長揸

盤前一向都係咁
盤前係用來出貨

預計企穩分段ALL IN
企唔穩又反手
有無錯

懷疑人生了

等佢回先買，唔高j 了

廢老話齋
買啲人人都覺得無敵既股，肯定貴到仆街
一係搵啲無人知又勁既股（前提你要岩）
一係投資index fund

現有既錢分10注買
你永遠唔會有買貴

依家唔算高架喇

淡友已經唔存在

今晚先買，太遲了
張遠call都仲蝕緊

股市=賢者之石

有機會上24000

日本宣佈緊緊狀態 又升得

又多個國家可以係屋企炒股發達

咩叫變哂好友
淡友死撚哂啦
宜家係龍市美股分享區

90-100無限LOOP

係...係牛市....夾到變牛

真係唔沽? 變哂好友?

可樂都落後緊

不過我聽台灣朋友講個緊急狀態好廢下...

你D 錢夠唔夠影印機多先?

沽緊連登四傻之一

都岩，我之前入好少貨咋

望下隻PG 都就返到趺市前

呢兩個禮拜中過太多次出出入入嘅伏

金巴， 將上次你講嘅野再驚世一次

做啖輸既錢都多過
人地30000點買股輸緊既錢

巴打係咪仲係hold cash

我想問下，日本緊急狀態都算

今日av界新聞報導話減產停工

咁可以跌未？

牛？龍啦
港股真係走得太前
走前美股差唔多幾年
美股宜家先有龍市概念

淡友終於夾到變好友

淡友都進入緊急狀態

今晚都唔加沽真係呢世都唔好做淡了
利伸：唔做淡

賣IFC 頭位票
有冇啖友要?

打少d J
專心抄股 咪升囉
點跌

呢個真

剩係停av都起碼要跌一萬點

first time？

趺得去邊睇下龍頭股啦
靚股話咁快返到家
你要買妖股另計

係

大家信我
半年後先返黎買
信我

武漢肺炎題材av

人生有幾多個半年

未升夠 16蚊至少

我啲信念冇晒喇 咩野令你咁堅定

屌穿PPE

屌你老母 有冇巴打已經係IFC天台等緊

聽我講

The sharpest rally’s occur during bear markets...

仲有冇淡友

molamola

我

有 琴日溝左put 9月同12月

夾到懷疑人生

威力有如熊二
夾到懷疑人生

我覺得就算跌都好難有之前個絕世天劫級嘅恐慌

個個話升就係做淡好時機 屌你老母

zm118頂住咗

大摩:我賺夠啦 都想比大家賺下

我買MGK, 隻隻都mega

做好追返做淡輸個4000 鎂

可能下星期市場會表現俾你睇
人踩人表演

呃人既 又話反向 琴日嘔左d比佢

嗚哇

x 同 ccl 都早放左

今晚再加put，不過應該都係最後一次。再升就唔加lu。

跌3000都見過 睇黎要跌4000先嚇到我

咪加，唔好逆天而行

平平地我會拎正股

有無人想一齊put HSBC送佢落地獄

垃圾到put 都費事

「熊一」調整現警號

「熊一」與「牛一」相反，於「熊一」市況內，市場都認為是次跌浪都應該只是牛市的調整，這方面是基於投資者向上的憧憬並未破滅，亦是市場最考驗炒家功夫的一個臨界點。加上，熊市第一期出現在市場投資氣氛最高漲的情形下，當時市場絕對樂觀，投資者對後市完全沒有戒心，相信大市將會繼續大幅再升。

正當所有投資者瘋狂沉迷於股市的上升之際，先知先覺的醒目資金已開始撤離市場，而且當時市場的交投雖然仍十分熾熱，情況有如2015年7月，但已呈現逐漸下降的傾向。因此，熊市的第一期可說是「出貨期」，當大市再創新高，而成交卻沒法同步創出新紀錄之時，大跌便屆隨時出現。

「熊二」最易觸發恐慌性

「熊二」與「牛二」相反，經過一連串的沽壓後，市場認為牛市其實未過去，市場樂觀情緒「死灰復燃」。但唯一分別的是，各公司的盈利其實已經有跡象轉差，隨著資產價格向上但盈利向下，估值又再上升，另一個跌勢正逐步醞釀。

加上，先知先覺的投資者已悄然離市 （廢老算唔算），市場在樂觀之餘，開始隱隱感到有點不妥，這時侯市場出現一些芝麻綠豆的小事情，都會觸發「恐慌性拋售」。經過一輪瘋狂恐慌性拋售之後，投資者覺得跌勢似乎有點過分，而且目前上市公司以及經濟環境和股市此較，未免是過於悲觀，於是大市出現一次較大幅的回升局面。而回升的幅度一般是整次跌市總跌幅的三分一至二分一之間。 （道指由29500跌到18500，跌幅37％；之後由18500升到去而家22600，升22％）

「熊三」

「熊二」的反彈浪可能持續數星期至數個月之久（淡友們睇路），在經歷這種短暫樂觀過後，投資者發現各公司盈利或實際經濟都在收縮中，如公司業績倒退、財政困難、停牌清盤等消息接二連三地出現，整個經濟陷入極度不景氣中。

在熊市第三期中，大市持續下跌，但跌勢並沒有加劇，俗稱「陰跌」，另外，下跌的股票大多集中在業續一向有保證的藍籌股和成長股身上；那些二、三線低質股份，可能在熊市第一期與第二期時已經跌夠，因此再跌幅度減少，甚至不再下跌，跌勢全都集中在優質股。

整個「熊三」歷時約半年至一年，但跌幅是整個熊市最大最急的，跌幅可達40%至70％。但同時，有遠見的投資者已開始有耐性地作出選擇性吸納，市場這時正處於黎明前最黑暗的時刻，很快地黎明又會再次出現。

利申：我copy文章咋，不喜勿屌
利申：我都會入少少BA呢啲跌到殘哂的股，但係唔會all in囉，控制注碼

出多張警世圖－－loss to break-even, 是相當困難的

明顯冇肉食啦，如果現價200你put唔put

你地而家咁樣拉升就估到下星期人踩人既劇本

大戶: 收到了。其他人識做啦? 下星期繼續升, 繼續同FED同政府講, 叫佢地課金

結果: 繼續升

其實依家資訊流動 好難會再87股災

認真 下星期或月底可能加lp

咁兩邊都一定有人架啦

可能

世事無絕對

其實咩熊一熊二係邊個創造出嚟
係咪都係財演啲terms嚟
我就覺得10年後嘅bad news都price in 晒嘅
嚟緊10年都係牛市

我覺得月尾好啲

信念唔夠，
最後都係空倉。

已經唔洗分牛熊啦
得返龍市

哭著笑了

淡友02 2020 - 03 2020

只有龍友

琴晚4點之前走曬

又一棍，屌那聲

啱啱先災完

好撚恐怖

屌啲美國人無嘢做淨係識買股？

盤前千升

Black monday 一日兩成

直到。。。。。。

個個起屋企仲有乜好做

一係做愛
一係炒股

一係飲可樂

D人當放兩個禮拜 反正有失業救濟拎

可樂唔夠原料整 又升得